發現動物台班毒能真係舒服

日日坐係屋企睇卡通就可以坐享民主其成，贏咗有票投，輸咗又唔驚畀人清算，得閒又可以過下cc台指揮前線，快意軍師，可樂明智

屌你啦
我上撚左前線又同你講咩
毒撚再唔出連動畫都冇得你睇啊

讓他尷尬

沒有中國就沒有翻版睇

你地動漫撚睇咁多大陸網，唔支持政府偷笑啦

利申：有去69

做咩講自己近況出來

駛唔駛每次去都同你單聲先

612已經見到唔少毒撚
反而公司啲高學歷人士真係⋯

唔係有個望完人對波就走去丟teargas 咩

真係舒服日日涼冷氣

發完夢睇動畫都唔得

咪老屈呀, 我都有參加集會㗎

次次撐警都出

啲人頭費攞曬去課金同買 figure

出面打緊仗你班死毒撚仲係度睇卡通 有義士比人斬啊屌你老母

睇埋咁多正義片都吸收唔到 睇屎片呀你地！

卡通片有主角威能比人斬都無事

動物台班毒撚hp得1，打又唔打得，跑又跑唔快，出去咪盞累街坊，touchwood出事仲要五六個first aid抬走（因為太肥太重）

利申：住城市花園，亂到仆街既危險地區，三個星期無出街

屌你老母,分化動畫台手足

分化撚有如劇透撚
必需死全家

講事實又分化

無動漫個種熱血
呢個運動可能一早收左檔

都啱，事實就係你話緊你自己呀嘛
大家明嘅

嬲到

老實講呢個問題早到六月已經有人講過
係咪真係喺前線先至叫做緊嘢，後面嗰啲冇做嘢？係咪我將啲文宣翻譯做其他語言放上去外國網又要比你知？係咪我喺Times下面洗地又要話比你知？

你以為你係邊個，我使唔使所有嘢都要同你交代？

把自己看得那麼高，真是荒謬。

Show Blocked User - 風紀委員長

冇叫過你同我交代喎，係你自己係咁想做我隻狗，多謝哂